嘩狂風雷暴呀！公園嘅返屋企沖個靚熱水涼，由班狗通宵食風淋雨

唔知會唔會被雷劈呢

But you're well paid

啱呀 我哋宜家舒舒服服休息
佢哋就繼續守

well deserved

哩一兩日都有大雷雨
睇吓林鄭同班狗官、建制同黑警瞓唔瞓得著

黑警肯定訓唔著，因為佢地要企通宵

收20K就有得淋雨

幾好呀 有錢收 又可以免費沖涼
俾雷打中 又可以一秒差爆iphone電
繼續上連登睇狗仔post

想do鳥

雷暴集中係哂港島，劈柒哂啲黑警啦屌你老母

嘩屌

雨水會否削弱催淚彈效用
瞄準能力呢？

陳雲：皇天擊殺！

間中出下去野餐
我彈出又彈入
得閒唱下聖詩

有無咁橋呀

定係依家落街行個圈呀？宵夜

依家邊到有live

做看更咪好囉，公安就要守馬路日曬雨淋